有冇巴絲係台北?

得返自己一個
有冇興趣今晚一齊飲野

去緊動物園，今晚機走

動物園有冇野睇 我聽日都仲要留係到

好多野睇

好大雨，返緊酒店